［巴打心聲］外型黎講港男真係大部分都係柒既

有時出街都覺得港男大部分都係又矮又毒又柒
就算先天不足都可以外表穿著搭救呀
但係事實就係連穿著都有陣柒味 唔係亂9咁著就係扮到韓仔十足但係又要扮得肉酸
唔係話個個都要打扮到好靚先出街 但係起碼唔好成陣柒味走出黎 比人順眼既感覺先阿
唔怪得成日比港女話港男唔掂 d人又成日話溝唔到女
真正見得人既港男1成人都唔知有冇 希望你係個1成人啦
結論港台日韓外表打扮黎講
日＞＝韓＞港＝台

抽水最緊要快狠準
你講果啲講左十幾年啦
拾人牙慧

駁唔到

日
無撚野呀

去韓國走一轉啦 大部分都樣衰 但香港男仔個樣起碼是是正正

好悶

但我唔係

其實有冇人發現癲狗係張圖入面